{"id":2128,"date":"2022-12-31T19:42:25","date_gmt":"2022-12-31T19:42:25","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=141"},"modified":"2022-12-31T19:42:25","modified_gmt":"2022-12-31T19:42:25","slug":"141-o-ma-france-patrice-martineau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/rtgsk-141-o-ma-france-patrice-martineau-unbrs\/","title":{"rendered":"O Ma France Patrice Martineau"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>O Ma France Patrice Martineau<\/strong>. <strong>Paroles : Philippe de Villiers &amp; Patrice Martineau \/ Musique : Daniel Facerias (Editions Rejoyce) Arrangements : Antoine Allemand Production : Diaconie de la. Patrice fait ses \u00e9tudes \u00e0 Richelieu \u00e0 la Roche sur Yon, tombe sous l&#39;influence litt\u00e9raire et po\u00e9tique d&#39;un Monsieur Boivineau. \u00ab Je lui dois tout. Stream songs including &#34;Les Joies Du Paradis&#34;, &#34;Dieu Tr\u00e8s-haut&#34; and more. Patrice Martineau. \u00d4 Ma France . Listen to O Marie Reine de France on Spotify. Ouvrez la porte&#34;, &#34;La fuite en Egypte&#34; and more. \u5728\u300c\u97f3\u6a02\u300d\u4e2d\u6253\u958b. \u00d4 Ma France &#8211; Single. About Press Copyright Contact us Creators Advertise Developers Terms Privacy Policy &amp; Safety How YouTube works Test new features NFL Sunday Ticket Press Copyright. Patrice Martineau &amp; Daniel Fac\u00e9rias Paroles : Philippe de Villiers &amp; Patrice MartineauMusique Daniel Fac\u00e9riasArrangements Antoine AllemandMixage Richard Lour.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.pgauer.com\/wp-content\/uploads\/2005\/02\/pm559524.jpg\" alt=\"Patrice Martineau - Pierre Gauer\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Patrice Martineau &#8211; Pierre Gauer (Florence Estrada)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>O Ma France Patrice Martineau<\/strong>. <strong>Listen to Les Fr\u00e8res Martineau &#8211; Best Of by Patrice Martineau on Apple Music. Listen to O Marie Reine de France on Spotify. Discovered using Shazam, the music discovery app. \u00d4 Marie Reine De France &#8211; Patrice Martineau &amp; Roger Martineau Stream songs including &#34;Les Joies Du Paradis&#34;, &#34;Dieu Tr\u00e8s-haut&#34; and more. Patrice Martineau &amp; Daniel Fac\u00e9rias Paroles : Philippe de Villiers &amp; Patrice MartineauMusique Daniel Fac\u00e9riasArrangements Antoine AllemandMixage Richard Lour.<\/strong> O Ma France Patrice Martineau. <\/p>\n<h3>J&#39;\u00e9tais scotch\u00e9, comme tout le monde.<\/h3>\n<p>Listen to \u00d4 Marie reine de France on Spotify.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kCiJ6jQy06o\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kCiJ6jQy06o\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.UOzAIqQaVoWrISlGruyKKgHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>L&#39;\u00c9DITO DE MARTINEAU &#8211; 9 mars 2020 &#8211; YouTube<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.webrankinfo.net\/vignettes\/grande\/95152.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.webrankinfo.net\/vignettes\/grande\/95152.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.QVBXDtfNeyPlQm2wSPBhDwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Patrice et Roger Martineau : Site officiel des fr\u00e8res Martineau<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.publicationsports.com\/cache\/fileStorage\/51\/4f\/514f51612ac596608ef0b2f60764f3e6_p_vi_68363_1523665458.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.publicationsports.com\/cache\/fileStorage\/51\/4f\/514f51612ac596608ef0b2f60764f3e6_p_vi_68363_1523665458.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.xF1ryRdKUwK2wpmGrnGMQQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>AVIS DE NOMINATION | Les Conqu\u00e9rants<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/images.midilibre.fr\/api\/v1\/images\/view\/5b46158a3e45463e052f411a\/full\/image.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/images.midilibre.fr\/api\/v1\/images\/view\/5b46158a3e45463e052f411a\/full\/image.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.e_eX8J0ckeE0n6_KKm6yHgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Le compositeur Patrice Martineau rend hommage \u00e0 la beaut\u00e9 de Marie &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/71hAB4ze%2BIL._SL1440_.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/71hAB4ze%2BIL._SL1440_.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.nmwJj__WxVVKouFz6e03QQHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Chanter pour embellir Le Monde: Patrice Martineau: Amazon.fr: CD et &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.lesherbiers.fr\/media\/patrice_martineau.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.lesherbiers.fr\/media\/patrice_martineau.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.XgVOhXltjBXmFY1UOfHwsQHaCx&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Musique : Les troubadours de Patrice Martineau<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.pgauer.com\/wp-content\/uploads\/2005\/02\/pm559524.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.pgauer.com\/wp-content\/uploads\/2005\/02\/pm559524.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.s3w4F_uv87zP8C62Pql4owAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Patrice Martineau &#8211; Pierre Gauer<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/ae\/1c\/16\/ae1c16480cb10cbd87d9418b987d9cb7.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/ae\/1c\/16\/ae1c16480cb10cbd87d9418b987d9cb7.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Z4kKC4XL6cEloCuAt96ckAHaIV&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u00c9pingl\u00e9 sur Histoire femmes Qu\u00e9bec<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/arts.uottawa.ca\/lettres\/sites\/arts.uottawa.ca.lettres\/files\/france-martineau_ordre_francophones_amerique_2018-3.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/arts.uottawa.ca\/lettres\/sites\/arts.uottawa.ca.lettres\/files\/france-martineau_ordre_francophones_amerique_2018-3.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.KmAZWG4PKsG0teYuCDpQ8AAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>France Martineau d\u00e9cor\u00e9e de l&#39;Ordre des francophones d&#39;Am\u00e9rique &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/mvistatic.com\/photosmvi\/2020\/11\/26\/P24149611D4391043G_px_640_.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/mvistatic.com\/photosmvi\/2020\/11\/26\/P24149611D4391043G_px_640_.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.QIq6Cc9k5_ynRQCxZBpgMwHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Les Herbiers. Patrice Martineau retrouve la fougue de ses 20 ans &#8211; La &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.courrierdelouest.fr\/sites\/courrierdelouest.fr\/files\/imagecache\/detail\/2013\/06\/23\/20312-130621153311003-1-000.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.courrierdelouest.fr\/sites\/courrierdelouest.fr\/files\/imagecache\/detail\/2013\/06\/23\/20312-130621153311003-1-000.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.LU45X3gKNFsP6b1ir-DBzAHaFf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Cholet. La \u00ab Manif pour tous \u00bb des fr\u00e8res Martineau | Courrier de l&#39;Ouest<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s.mxmcdn.net\/images-storage\/albums\/0\/6\/8\/8\/1\/6\/29618860_350_350.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s.mxmcdn.net\/images-storage\/albums\/0\/6\/8\/8\/1\/6\/29618860_350_350.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.cQBSZFnvhsWa03_2j2Bq0gAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Patrice Martineau lyrics | Musixmatch<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>O Ma France Patrice Martineau<\/strong>. <strong>Christine Martey-Ochola, a native of Kenya, is co-founder of the Sub-Saharan Africa Chamber of Commerce, an organization that facilitates trade and investment between the US and Africa. Patrice fait ses \u00e9tudes \u00e0 Richelieu \u00e0 la Roche sur Yon, tombe sous l&#39;influence litt\u00e9raire et po\u00e9tique d&#39;un Monsieur Boivineau. \u00ab Je lui dois tout. Patrice Martineau &amp; Daniel Fac\u00e9rias Paroles : Philippe de Villiers &amp; Patrice MartineauMusique Daniel Fac\u00e9riasArrangements Antoine AllemandMixage Richard Lour. Listen to Les Fr\u00e8res Martineau &#8211; Best Of by Patrice Martineau on Apple Music. Under her direction the chamber has facilitated US business entry into multiple African countries, advised hundreds of companies on best practices in doing business in Africa, and presented at many. \u00ab Fr\u00e8res d&#39;\u00e2mes \u00bb est un r\u00e9cital de chansons en duo avec Daniel Fac\u00e9rias et Patrice Martineau dont la premi\u00e8re pierre blanche est la chanson \u00ab \u00d4 ma France \u00bb, \u00e9crite en collaboration avec Philippe de Villiers et Daniel Fac\u00e9rias pour c\u00e9l\u00e9brer dans un souffle lyrique l&#39;\u00e9pop\u00e9e mill\u00e9naire de la vocation de la France et l&#39;Esp\u00e9rance qui est li\u00e9e.<\/p>\n<p><\/strong> O Ma France Patrice Martineau.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Ma France Patrice Martineau. Paroles : Philippe de Villiers &amp; Patrice Martineau \/ Musique : Daniel Facerias (Editions Rejoyce) Arrangements : Antoine Allemand Production : Diaconie de la. Patrice fait ses \u00e9tudes \u00e0 Richelieu \u00e0 la Roche sur Yon, tombe sous l&#39;influence litt\u00e9raire et po\u00e9tique d&#39;un Monsieur Boivineau. \u00ab [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2128"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2128\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}