{"id":2342,"date":"2022-11-26T09:39:43","date_gmt":"2022-11-26T09:39:43","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=355"},"modified":"2022-11-26T09:39:43","modified_gmt":"2022-11-26T09:39:43","slug":"355-inma-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/rtgsk-355-inma-france-unbrs\/","title":{"rendered":"Inma France"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Inma France<\/strong>. <strong>L&#39;INMA m\u00e8ne une politique de soutien aux professionnels des M\u00e9tiers d&#39;Art et du Patrimoine Vivant pour les faire grandir et les faire rayonner tout au long de leurs parcours, en France comme \u00e0 l&#39;international. The National Institute of Crafts (INMA) is a recognized association of public utility. Toutes nos salles de formation sont en accessibilit\u00e9. Agence France Presse in Latin America invests in journalism through hard times Stipe. On the implementation of the Convention. Other Languages &amp; Cultures Immaculada, Imma ( Catalan) Immaculata ( Irish) Immacolata, Imma ( Italian) Imaculada ( Portuguese) User Submission Inma. L&#39;Institut L&#39;Institut National des M\u00e9tiers d&#39;Art m\u00e8ne une mission d&#39;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral au service des m\u00e9tiers d&#39;art. Centre de ressources D\u00e9couvrez un lieu unique au monde ouvert \u00e0 tous les publics en plein c\u0153ur de Paris.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/actualites\/mif-expo-slide.jpg\" alt=\"Retour sur le Salon du Made In France - Paris | INMA - Institut ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Retour sur le Salon du Made In France &#8211; Paris | INMA &#8211; Institut &#8230; (Gordon Thornton)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Inma France<\/strong>. <strong>Agence France Presse in Latin America invests in journalism through hard times Stipe. L&#39; Institut National des M\u00e9tiers d&#39;Art, structure unique de r\u00e9f\u00e9rence pour. The National Institute of Crafts (INMA) is a recognized association of public utility. L&#39;objectif est, pour la premi\u00e8re fois, d&#39;interroger, r\u00e9unir et structurer les diff\u00e9rentes donn\u00e9es aff\u00e9rentes au secteur des m\u00e9tiers d&#39;art, et des m\u00e9tiers t\u00e9moignant d&#39;un savoir-faire de haute-technicit\u00e9. La Boutique de Inma, D\u00e9couvrez notre collection de Robes, Jupes, Blouses, Vestes, Pulls.<\/strong> Inma France. <\/p>\n<h3>L&#39;Institut de National des M\u00e9tiers d&#39;Art (INMA) lance un projet de grande envergure nomm\u00e9 Les \u00c9claireurs.<\/h3>\n<p>Avec la coordination des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes des M\u00e9tiers d&#39;Art; la facilitation de collaborations entre les.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_0858_2.jpg?itok=6HPupl7x\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_0858_2.jpg?itok=6HPupl7x\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.FKPZhY-WD0lTJtQ_MraTGAHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>33 Entreprises labellis\u00e9es Entreprise du Patrimoine Vivant \u00e0 la Grande &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.inma.org\/blogs\/research\/assets\/content\/Peltier-Top10-2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.inma.org\/blogs\/research\/assets\/content\/Peltier-Top10-2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.xGoszzXsCNArVw6a8PsjNQHaDg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>INMA: Research: Traditional news publishers dominate digital news in France<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/live.staticflickr.com\/8091\/8386670877_40880effa0_b.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/live.staticflickr.com\/8091\/8386670877_40880effa0_b.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.s_hQ6j-71N-UWshAzUJPZAHaFV&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>AIX EN PROVENCE | FRANCE | INMA SEGOVIA RIQUELME | Flickr<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/id\/531902548\/photo\/france-cannes-film-festival-entertainment.jpg?s=1024x1024&amp;w=gi&amp;k=20&amp;c=psZFw_JL10dmo1B7TThgVCcCo5oc0PJNy41s2WJUIDw=\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/id\/531902548\/photo\/france-cannes-film-festival-entertainment.jpg?s=1024x1024&amp;w=gi&amp;k=20&amp;c=psZFw_JL10dmo1B7TThgVCcCo5oc0PJNy41s2WJUIDw=\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.explicit.bing.net\/th?id=OIP.Jj_GOmvrPRRveYZxUVFeeAHaFK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Spanish actress Inma Cuesta blows kisses as she arrives on May 17 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_6670.jpg?itok=RkeqykDq\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_6670.jpg?itok=RkeqykDq\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.bgFimH-muJyQgTl0jbwOSQHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>EXCELLENT ! Les Pop&#39;Up | INMA &#8211; Institut National des m\u00e9tiers d&#39;art<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.wko.at\/genticsimagestore\/ca3ed3db0e01340d4e20475301f27716-header-europaeische-tage-des-kunsthandwerks.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wko.at\/genticsimagestore\/ca3ed3db0e01340d4e20475301f27716-header-europaeische-tage-des-kunsthandwerks.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.wR-Ohwv1UeRi3DFVw7UcGQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Europ\u00e4ische Tage des Kunsthandwerks 2023 &#8211; WKO.at<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.fifma.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/logo_INMA_700.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.fifma.com\/wp-content\/uploads\/2015\/12\/logo_INMA_700.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.q9PxtyLjfeEgpIBRGeA6UAHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>The festival partners &#8211; Festival International du Film sur les M\u00e9tiers &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.shutterstock.com\/image-photo\/cannes-france-may-17-2016-600w-475668289.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.shutterstock.com\/image-photo\/cannes-france-may-17-2016-600w-475668289.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.BqVisS5RrhC6g_AIC_C-PwHaE9&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Cannes France May 17 2016 Inma Stock Photo 475668289 | Shutterstock<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/c7\/aa\/69\/c7aa69451499f2a33bd2ce0393dd1e0b--frances-oconnor.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/c7\/aa\/69\/c7aa69451499f2a33bd2ce0393dd1e0b--frances-oconnor.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.m3ldYj_LbMOmUWpvKlFDkwHaE-&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>France &#8211; Formation aux m\u00e9tiers d&#39;art (cf site INMA : info@inma-france &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/_V_2Gu9b8mhE\/TVMD3W_VokI\/AAAAAAAAABo\/KceTOity4lU\/s320\/DSCF6093.JPG\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/_V_2Gu9b8mhE\/TVMD3W_VokI\/AAAAAAAAABo\/KceTOity4lU\/s320\/DSCF6093.JPG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.oezoGIpIKYQEk9wCwrAuKwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>France Antoine: Inma de la Torre<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/1140x570\/public\/actualites\/2e50a585ffd2507d00f4b53e6f1db16bf0398ac5.jpeg?itok=Ty8fFZ7K\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/1140x570\/public\/actualites\/2e50a585ffd2507d00f4b53e6f1db16bf0398ac5.jpeg?itok=Ty8fFZ7K\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.UGmA3ceDL8uSeGnTRCPDLAHaDt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Acteurs du \u00ab Fabriqu\u00e9 en France \u00bb, bienvenue \u00e0 l&#39;\u00c9lys\u00e9e ! | INMA &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_9206.jpg?itok=t9aHs632\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.institut-metiersdart.org\/sites\/default\/files\/styles\/largeur1200\/public\/galerie_photo\/img_9206.jpg?itok=t9aHs632\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.XJed6oAfn920g6kgxpBztQHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>EXCELLENT ! Les Pop&#39;Up | INMA &#8211; Institut National des m\u00e9tiers d&#39;art<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Inma France<\/strong>. <strong>Get personalized recommendations, and learn where to watch across hundreds of streaming providers. On the implementation of the Convention. INMA is the news media industry&#39;s foremost ideas-sharing network with members connected via conferences, reports, Webinars, virtual meetings, an unparalleled archive of best practices, and initiatives dedicated to digital subscriptions, product, and data.. Find company research, competitor information, contact details &amp; financial data for INMA FRANCE of PARIS, ILE DE FRANCE. Agence France Presse in Latin America invests in journalism through hard times Stipe.<\/p>\n<p><\/strong> Inma France.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inma France. L&#39;INMA m\u00e8ne une politique de soutien aux professionnels des M\u00e9tiers d&#39;Art et du Patrimoine Vivant pour les faire grandir et les faire rayonner tout au long de leurs parcours, en France comme \u00e0 l&#39;international. The National Institute of Crafts (INMA) is a recognized association of public utility. Toutes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2342"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2342"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2342\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2342"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2342"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2342"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}