{"id":2185,"date":"2023-01-10T17:48:28","date_gmt":"2023-01-10T17:48:28","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=198"},"modified":"2023-01-10T17:48:28","modified_gmt":"2023-01-10T17:48:28","slug":"198-ump-france","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/rtgsk-198-ump-france-unbrs\/","title":{"rendered":"Ump France"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Ump France<\/strong>. <strong>Cop\u00e9 resigned as leader of the UMP, France&#39;s main opposition party. France&#39;s far-right National Front party celebrated a fourfold increase in requests for membership on Thursday as a feud convulsed its main right-wing rival the UMP. Sur ce point, je vous rappellerai la position des d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais de l&#39; UMP et d&#39; une grande partie du PPE-DE: oui \u00e0 un partenariat privil\u00e9gi\u00e9, non \u00e0 une adh\u00e9sion de la. Daily Crossword; Word Puzzle; Word Finder; All games; Featured. Also known as: UMP, Union for the Presidential Majority Learn about this topic in these articles: Chirac In Jacques Chirac: First term \u2026Presidential Majority (later renamed the Union for a Popular Movement; UMP). The Union for a Popular Movement ( French: Union pour un Mouvement Populaire, UMP), was the main French centre-right political party. Son ambition est de rassembler les. THE DAILY BEAST Ump translated from English to French including synonyms, definitions, and related words.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/images.midilibre.fr\/api\/v1\/images\/view\/5b4756168fe56f77f11a454b\/large\/image.jpg\" alt=\"30% des d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs UMP n&#39;ont pas particip\u00e9 \u00e0 la souscription ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>30% des d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs UMP n&#39;ont pas particip\u00e9 \u00e0 la souscription &#8230; (Tom Webster)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Ump France<\/strong>. <strong>UMP signifie Union pour un Mouvement Populaire. Games; Featured; Pop culture; Writing tips; Games. The party had an absolute majority in the National Assembly but lost its majority in the Senate in. Cop\u00e9 resigned as leader of the UMP, France&#39;s main opposition party. American Heritage\u00ae Dictionary of the English Language, Fifth Edition..<\/strong> Ump France. <\/p>\n<h3>France&#39;s far-right National Front party celebrated a fourfold increase in requests for membership on Thursday as a feud convulsed its main right-wing rival the UMP.<\/h3>\n<p>THE DAILY BEAST Ump translated from English to French including synonyms, definitions, and related words.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/medias.liberation.fr\/photo\/658932-le-groupe-ump-a-l-assemblee-nationale-a-saisi-le-conseil-constitutionnel.jpg?modified_at=1405707907&amp;amp;picto=fb&amp;amp;ratio_x=191&amp;amp;ratio_y=100&amp;amp;width=1080\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/medias.liberation.fr\/photo\/658932-le-groupe-ump-a-l-assemblee-nationale-a-saisi-le-conseil-constitutionnel.jpg?modified_at=1405707907&amp;amp;picto=fb&amp;amp;ratio_x=191&amp;amp;ratio_y=100&amp;amp;width=1080\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.8FEu6OHzKODevbYgIrQ3JgHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>L&#39;UMP pr\u00e9pare sa rentr\u00e9e des clash &#8211; Lib\u00e9ration<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.upr.fr\/wp-content\/uploads\/2011\/09\/d5_UMP_logos.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.upr.fr\/wp-content\/uploads\/2011\/09\/d5_UMP_logos.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.WH4Z7CeamdU0Z4i8DfDgDQHaDj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>image logo ump<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/images\/g\/6I4AAOSwckJg6IWg\/s-l1600.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ebayimg.com\/images\/g\/6I4AAOSwckJg6IWg\/s-l1600.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Z4iMvegylFH_iEu9dEbUNgHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Ump 45 d&#39;occasion | Plus que 2 \u00e0 -60%<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/photos\/french-opposition-rightwing-ump-party-president-jeanfrancois-cope-a-picture-id187127717\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/photos\/french-opposition-rightwing-ump-party-president-jeanfrancois-cope-a-picture-id187127717\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.d6PMhSZ0Hz9MasR2l5ma_gHaE7&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>French opposition right-wing UMP party president Jean-Francois Cope &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static1.ozap.com\/companies\/5\/45\/80\/35\/@\/4440164-le-logo-de-l-ump-media_diapo_image-1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static1.ozap.com\/companies\/5\/45\/80\/35\/@\/4440164-le-logo-de-l-ump-media_diapo_image-1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.TqD5SXRks5odYVfv-PHT_gHaG5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Le logo de l&#39;UMP &#8211; photo &#8211; Puremedias<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/static.lexpress.fr\/medias_10439\/w_1994,h_867,c_crop,x_31,y_495\/w_640,h_360,c_fill,g_north\/v1432614671\/le-logo-de-l-ump-au-siege-du-parti-le-16-septembre-2014-a-paris_5345271.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/static.lexpress.fr\/medias_10439\/w_1994,h_867,c_crop,x_31,y_495\/w_640,h_360,c_fill,g_north\/v1432614671\/le-logo-de-l-ump-au-siege-du-parti-le-16-septembre-2014-a-paris_5345271.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.XIyFDTeOPlj5niDKEJEANQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>L&#39;UMP devient &#34;Les R\u00e9publicains&#34; &#8211; L&#39;Express<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.ump-spain.com\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/productos-limpieza-ecologicos.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ump-spain.com\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/productos-limpieza-ecologicos.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Hi-_qSO-seWVP7e9DJmtXAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>UMP Spain | UMP France | BioBased &amp; PlantBased Products | Limpiadores &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0FD0D015-853D-4A68-8E3E-0261542C161C\/NW_raw\/photos-archives-afp-et-dl-1342848375.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0FD0D015-853D-4A68-8E3E-0261542C161C\/NW_raw\/photos-archives-afp-et-dl-1342848375.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.qc_wOa-sTyuOpw7rotNOVAHaEG&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>politique . Ils veulent tous prendre la t\u00eate de l&#39;UMP<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lequotidien.lu\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/490_0008_14100991_FRANCE_POLITICS_UMP_SARKOZY_afp_com_20.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lequotidien.lu\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/490_0008_14100991_FRANCE_POLITICS_UMP_SARKOZY_afp_com_20.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.SWsu-lNgmVOqDxNDpUpZbgHaKo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>490_0008_14100991_FRANCE_POLITICS_UMP_SARKOZY_afp_com_20 | Le Quotidien<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.f1g.fr\/media\/figarofr\/704x396_cropupscale\/2012\/08\/26\/57844fd6-ef8a-11e1-b4d8-1edcd52b7851-493x328.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.f1g.fr\/media\/figarofr\/704x396_cropupscale\/2012\/08\/26\/57844fd6-ef8a-11e1-b4d8-1edcd52b7851-493x328.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.GxI3YlfPo_DVT1nAEePvnwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>UMP : France 2 propose un d\u00e9bat aux candidats<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.france-politique.fr\/logos\/ump-2002.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.france-politique.fr\/logos\/ump-2002.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.BBYHY7l66DBjx9Bv8I9_lQHaFd&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Union pour un Mouvement Populaire UMP<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/img.20mn.fr\/iR9dKMcqStagK3UMVjX-NQ\/2048x1536-fit_logo-ump.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/img.20mn.fr\/iR9dKMcqStagK3UMVjX-NQ\/2048x1536-fit_logo-ump.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.-l47K9ku91HwW_Sxuc-AGgHaE9&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Les internautes ont choisi le nouveau nom de l&#39;UMP<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Ump France<\/strong>. <strong>Daily Crossword; Word Puzzle; Word Finder; All games; Featured. Universal Music Publishing Group (UMPG) has appointed Bertil David as its Managing Director in France, effective immediately. American Heritage\u00ae Dictionary of the English Language, Fifth Edition.. On Sunday, that player was Ke&#39;Bryan Hayes, third baseman for the Pittsburgh Pirates. L&#39;Union pour un mouvement populaire (UMP) est un parti politique fran\u00e7ais class\u00e9 du centre droit \u00e0 la droite de l&#39;\u00e9chiquier politique.<\/p>\n<p><\/strong> Ump France.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ump France. Cop\u00e9 resigned as leader of the UMP, France&#39;s main opposition party. France&#39;s far-right National Front party celebrated a fourfold increase in requests for membership on Thursday as a feud convulsed its main right-wing rival the UMP. Sur ce point, je vous rappellerai la position des d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2185"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2185"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2185\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2185"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2185"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2185"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}