{"id":2833,"date":"2022-09-25T17:04:58","date_gmt":"2022-09-25T17:04:58","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=846"},"modified":"2022-09-25T17:04:58","modified_gmt":"2022-09-25T17:04:58","slug":"846-3-mapas-mentales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/rtgsk-846-3-mapas-mentales-unbrs\/","title":{"rendered":"3 Mapas Mentales"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>3 Mapas Mentales<\/strong>. <strong>Son una herramienta visual concreta que puede contener informaci\u00f3n sintetizada de manera eficiente. Ayudan a establecer conexiones entre ideas y t\u00f3picos de diversas \u00edndoles. Modifica el estilo y formato de tu diagrama para que se adapte a tu caso de uso. MindMeister facilita el desarrollo de mapas mentales extraordinarios. Las plantillas para mapas mentales de Canva son la forma m\u00e1s r\u00e1pida y sencilla de crear el tuyo. Accede a GoConqr est\u00e9s donde est\u00e9s, desde el dispositivo que quieras. Crea tu primer mapa mental desde una plantilla o un lienzo en blanco. Nuestros mapas son f\u00e1ciles de usar e ideales para expresar ideas r\u00e1pidamente.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/mischicosyyo.anagramix.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Mapa_mental_1.jpg\" alt=\"31+ Que Es Un Mapa De Ideas Image - Mapa Tores\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>31+ Que Es Un Mapa De Ideas Image &#8211; Mapa Tores (Alberta Russell)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>3 Mapas Mentales<\/strong>. <strong>El creador de mapas mentales online gratuito de Canva te permite editar y personalizar r\u00e1pidamente ejemplos de mapas mentales profesionales. Mapa Mental Lluvia de Ideas Org\u00e1nico Colorido. Primero define cu\u00e1l es el prop\u00f3sito principal de tu mapa mental y escr\u00edbelo. Con un lienzo infinito para tus ideas, el \u00fanico l\u00edmite es tu imaginaci\u00f3n. Elige una plantilla gratuita y personal\u00edzala.<\/strong> 3 Mapas Mentales. <\/p>\n<h3>Descubrir la potencia explicativa de los mapas mentales, una herramienta que utili- En l\u00edneas generales, los mapas mentales son conjuntos de palabras, ideas y dibujos conectados y ordenados visualmente a partir de un tema o una palabra clave, que sirve de disparador y de punto de conexi\u00f3n de todo lo representado.<\/h3>\n<p>Mostrar la jerarqu\u00eda en una empresa.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/mischicosyyo.anagramix.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Mapa_mental_1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/mischicosyyo.anagramix.com\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Mapa_mental_1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.DRsknSPxTEtig9Lbzdw5XAHaE4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>31+ Que Es Un Mapa De Ideas Image &#8211; Mapa Tores<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/enfoquenomada.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/mapas-mentales.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/enfoquenomada.com\/wp-content\/uploads\/2016\/12\/mapas-mentales.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.imVdFAGPvZ2MLAZG5nbf2wHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>MAPAS MENTALES \u00b7 Tutorial en video con ejemplos y aplicaciones gratis<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Mw6UUhbyBwU\/UV2UN-m7qEI\/AAAAAAAAACk\/0LrcV16Z92Y\/s1600\/MAPA+CONCEPTUAL.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-Mw6UUhbyBwU\/UV2UN-m7qEI\/AAAAAAAAACk\/0LrcV16Z92Y\/s1600\/MAPA+CONCEPTUAL.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Aqn-WbSkkvx6LU5qsNYsLQHaEN&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Navegandres: APRENDIZAJE VISUAL<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.lifeder.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/mapa-mental-sobre-mapa-mental-min-768x614.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lifeder.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/mapa-mental-sobre-mapa-mental-min-768x614.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.uyjyfyPnecGDhSMpKRYnNAHaF6&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>10 ejemplos de herramientas acad\u00e9micas para el estudio<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-EuYenIpHKa8\/VJ9nNY4X1AI\/AAAAAAAAAEU\/9hqSWAhc31A\/s1600\/DEYSI%2B4.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-EuYenIpHKa8\/VJ9nNY4X1AI\/AAAAAAAAAEU\/9hqSWAhc31A\/s1600\/DEYSI%2B4.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ST5siM_m9z3lITkCRQcdxwHaE5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>MAPAS MENTALES: diciembre 2014<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.pearltrees.com\/s\/background\/image\/2e\/b8\/2eb8fff179fc36a0bc8a6f5b920a8375.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.pearltrees.com\/s\/background\/image\/2e\/b8\/2eb8fff179fc36a0bc8a6f5b920a8375.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.PuJNeW5M_VxNp14NxzpHbwHaEw&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Ejemplos de mapas mentales | Pearltrees<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-ek_a6SsTx7M\/UQnuMVBOdfI\/AAAAAAAAANU\/xngpo0QNLmE\/s1600\/mental+05.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-ek_a6SsTx7M\/UQnuMVBOdfI\/AAAAAAAAANU\/xngpo0QNLmE\/s1600\/mental+05.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.JOhT69wHVjXIgaKARCXaNgHaFs&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>&#34;Los Organizadores Visuales&#34;: Los Mapas Mentales<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-MwTM-VZYASk\/Tx3Xu6TlzfI\/AAAAAAAAAA4\/y1syQhAaeEI\/s1600\/mapaconceptual.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-MwTM-VZYASk\/Tx3Xu6TlzfI\/AAAAAAAAAA4\/y1syQhAaeEI\/s1600\/mapaconceptual.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.2QlE1Wlvm8R2tYYAUvhxYQHaHB&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>DESTREZAS INTELECTUALES II: MAPAS MENTALES Y MAPAS CONCEPTUALES<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-quZ7qPuh88c\/UaEnDe5BlII\/AAAAAAAAAJ4\/EOjLQeIJfNs\/s1600\/MAPA%2BDE%2BMAPAS%2BCONCEPTUALES800.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-quZ7qPuh88c\/UaEnDe5BlII\/AAAAAAAAAJ4\/EOjLQeIJfNs\/s1600\/MAPA%2BDE%2BMAPAS%2BCONCEPTUALES800.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.g8I324HN28vIrDv6rNmxlQHaFJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>MAPAS MENTALES COMO ESTRATEGIA DE ESTUDIO: DEFINICI\u00d2N<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.kidsnclouds.es\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Claves-Mapas-Mentales.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.kidsnclouds.es\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Claves-Mapas-Mentales.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.xltiIE9-rpA-VAi3BeFlAQHaEr&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>El mapa mental es una t\u00e9cnica de estudio visual, esquem\u00e1tica y creativa<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-8bIA0HyW76c\/VWJRHgrCMlI\/AAAAAAAAABY\/izS33c8BBM0\/s1600\/Imagen2.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/3.bp.blogspot.com\/-8bIA0HyW76c\/VWJRHgrCMlI\/AAAAAAAAABY\/izS33c8BBM0\/s1600\/Imagen2.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.AsPpPrlpeP_AZVAMqkPcOQHaFb&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Talleres : Taller N\u00ba 3 Mapa Conceptual<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/aprendiendoenlanube.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/mapa_mental.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aprendiendoenlanube.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/mapa_mental.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.YLaf9QMUOn0gyJXu0ihPOgHaEe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Organizaci\u00f3n de ideas a trav\u00e9s de mapas mentales | Aprendiendo en la nube<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>3 Mapas Mentales<\/strong>. <strong>Es r\u00e1pido, sencillo y totalmente gratis. Modo Esquema. \u00bfLista o mapa mental? Crea un mapa mental online gratis En ese sentido, es una forma de pensamiento radial. Son organizados de conformidad con las agujas del reloj, es decir, de derecha a izquierda; los mapas conceptuales.<\/p>\n<p><\/strong> 3 Mapas Mentales.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>3 Mapas Mentales. Son una herramienta visual concreta que puede contener informaci\u00f3n sintetizada de manera eficiente. Ayudan a establecer conexiones entre ideas y t\u00f3picos de diversas \u00edndoles. Modifica el estilo y formato de tu diagrama para que se adapte a tu caso de uso. MindMeister facilita el desarrollo de mapas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2833"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2833"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2833\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2833"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2833"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2833"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}